2月29事件上睇到港鐵PR真係好撚on9

明知2月有日咁撚閪4年先得1日咪2月抽中任何1日都加個29號俾佢囉，換飛又咁撚煩，有好多人中左都唔撚換啦

其實佢又要set櫃檯，又要有人棟係果度，同時又咁少人用，不如直接果個月生日既人都可以有一日任搭，同時去任何一個站既客戶服務中心搞就得

每日地鐵運成四百幾萬人，上面個cost根本接近0 大家開心，佢個image唔會而家咁孤寒

如果真係好撚驚有一大班人遊地鐵河(冇幾可)，咪同海洋公園迪士尼合作，同壽星仔二人同行，另一個入場買飛減20蚊(地鐵俾)，個cost都唔大

你仲on9
佢志在請人扮工扮有優惠
唔care社會點睇佢
image一直都孤寒

啲傻閪pr咁醒目就唔駛做pr啦

果個月所有人有一日免費咪又係扮有優惠 根本唔係優惠黎

從來未諗住要令你開心，你係咪諗多左

PR就係要執企業形象，而家整左個關公出黎

其他月份：公平咩

我唔信有人咁講，個個都知2月29號特別閪，一係就將28同29 pack埋做同一日

需知道香港人對人不對事...

所以咪果個月生日的話都可以有一日免費搭咪得，仲要唔洗搵人出黎抽，好似上次咁俾嘉賓問幾時減價咪仲柒

香港唯一一次PR做得好係幫陳冠希果個

咁阿嬌應該係最差
災難成10年都未完

鷹皇係咁嫁啦

明知29號好少人中就咪拎出來抽
講真 佢唔拎出來抽 邊個會知?
利申: 非2月生日

上次去上海做show謝廷鋒上台煮麵都俾人屌到反皮

一係就pack埋28號抽，好過而家抽到幾多號都好報紙一樣細細格，同時facebook俾人屌到反皮

咁講又唔啱
件事係香港人歧視少數民眾
二月廿九生日唔係罪
抽中咪抽中
有咩問題

佢哋應該mon緊呢個post
都係嗰句 價就加撚硬 唔通蟻民可以唔搭咩
佢哋表示 who fucking cares
整個活動玩尻乘客幾好吖

Between我屌你老母呀地鐵上上下下咁多位

呢D扮優惠既野原本都俾人覺得小因小惠，而家仲要俾少3/4，所以顯得更小家，pack埋28 29一齊咪唔洗煩

佢地根本唔在意

所以香港唔係一個正常既地方，迪迪尼同海洋公園呢D就正常D，將2月29 pack埋落2月28同3月1度

PR提出左都要老細肯buy
Corp comm只用作執屎同出聲明

你估呢d野會經PR手？

利申: PR

其他部門可以唔在意，但係做得PR就一定要在意，佢收份人工就係做呢樣野，正常既話全部炒得啦

但受靶既一定係PR

垃圾級